林慧韡: 你以為我仲係毛頭小子, 比人鬧兩鬧即刻嬲呀？

0:48

反達之路漫長

佢又中回力標

唔算鬧兩鬧啦，波台屌左佢兩個月

同波台狗講道理

真

波台一早睇穿左佢

今時今日仲叫波台手足做狗嘅一定係五毛

賓狗

fact check左未

咩都唔使講，停止唔再睇，唔再提呢個人，各行各路

Fact checked

BoA_黎

用錯acc wor n賓

鬧左兩個幾月啦大佬你行街俾人屌聲老母都反擊啦

反擊都有分好唔好睇，佢明顯係唔好睇個隻

屌你老母